當初大大聲屌留任冇用既柒頭去曬邊？

而家英國見支共DQ D得咁happy終於出手啦
國際戰線又有捷報

如果佢地集體唔接受留任
國際都當自然流失
俾埋落台階支共
個時屌佢地接中共委任既人去曬邊

如果佢哋當初全部唔接受委任
可能英國嗰陣時就會定性呢個議會唔合法
更加強硬批評取消選舉

歷史嘅嘢邊個知

真係冇用

得架啦，最有用係你地泛民啦

覺得樓住又係度搞分化
當pr處理
拉！

自動放棄，講唔合法都站唔住腳

pull

問題唔係有無人知, 而係當時屌佢地屌太大力, 好似自己知咁

講真, 人人個忍耐同信念唔一樣, 有D人可能唔比到期議員延任已經想總辭, 但有D人真係見到4個現任比人DQ先想總辭

唔係咁好成日睇人睇到咁差, 因為講左說話收唔返. 依家人地真係唔要份人工, 會唔會大家一直都諗錯左少少?

訓咗無睇，而家英國出咗乜強勁制裁呀？除咗出口術外？

呢位巴打就心水清
個時成個連登屌到留任就係賣港奶共為左每個月十皮留係到冇用
但係又講唔出辭任除左攞光環型左一剎那，之後冇左議員身份應該點行落去

講左唔啱聽既說話就pr分化
總之連登只可以得一種意見

我知唔啱聽
但我唔係pr囉

我都知大家有個仇恨心係度, 但做野唔可以成日咁, 對泛民係咁, 對空姐又係咁, 依家個個訓低哂, 跟住又可以點?

唔好忘記我地多少都係呢埋係連登, 無人會公開自己資料, 大家心知肚明, 多多少少我地都係潛緊水, 既然係咁, 對果d伸左個頭出黎的人, 比多少少同理心啦

負皮嘅答我丫，英國制裁咗邊個啫？

咁你就㩒落去睇啦，仲懶醒

聯合聲明玩完，係咪即係英國重新對香港主權有申索權？

紅字大字型啲？

睇咗啦，法律專家講完法律意見，咁英國做咗乜？收返香港未呀？聯合聲明玩完九世啦，係尋日先玩完？

DQ4之後，英國除咗出聲明同傳召駐英大使，做咗乜？唔好同我學術討論。係實際做咗乜？

型過你講完一大餐法律意見，都未講得出英國做咗乜，同關DQ4乜叉事